收隻timex錶

有冇ching放，或者知邊度有放。

Chrono24

穩過，得個美國人放，運費要$125

官網

穩唔到

google第一個result就係

唔該ching，但佢美國個官網淨係運美國。

問下vintagewatcheshk搵唔搵到
見佢有賣過snoopy timex系列

佢話HK都free shipping喎

但係我埋單果度填shipping 地址冇得簡America 以外嘅地方，等我問下佢cs。

好，唔該ching

想撘單問呢隻有冇人放/見到有
運費好貴

官網，記得look到最低，地區轉Hong Kong. Free shipping

唔該